SPY x Family 間諜家家酒

日本同台灣都叫幾紅
連登竟然無人講
畫功唔算精緻但幾順眼
劇情笑撚死 藝顏又多
最緊要係女主正到爆

有啊
之前有人開過post
不過你冇睇到

見到有一兩個po講
但迴響唔大
覺得呢套值得更多人知

劇透注意

呢套野最鐘意就係睇阿女返學有咩笑料

同埋食二仔同阿女嘅糖

同二世祖講狗但冇名嗰集笑到痴線

你無資格養狗

佢地進展快過黃昏同Yor啦

Agger
最好睇

黃昏：明明係小學生
點解進度仲快過我！？

爆炸頭話佢食女無數
結果掂到手仔就面紅

黃昏
其實真係絶世好男人

係漫畫人睇冇更新以為停左幾耐出一話

一個月一話

漫畫人30 最新31

阿女D表情同內心戲好好笑
但套野出得好慢

睇wiki 故事大綱咁似史密夫史密妻

條新女好jeng雖然睇到一半已經估到佢冧黃昏 但見到啊女睇到佢內心大字話好冧黃昏都係笑咗

好想屌女主

好喜歡

已經期待緊佢出同人
殺手mode同平時個反差萌太正

呀女d表情真係笑到pk

好～喜歡----------♡♡

終於有po了

女主好可愛 好想多啲佢嘅特寫

點解咁多人推女間諜會同細佬一齊 完全唔夾

個女係呢套既精華

呢套東立個漫畫app有得睇呀 但係要開vpn連去台灣先睇到

屎忽中槍果話都好笑

又唔係戀愛漫

企喺度睇戲

阿女d顏藝
集集都好好笑
呢兩集新出嗰個夜帷又係
少數仲會收實體書嘅系列

呢套4卷400萬發行量 好顛

女主係指アーニャ?

阿妮亞世界第一

動畫化後應該紅出圈外

呀女讀到夜帷內心之後
用左一頁三大格(呆左>捽眼>呆左)黎畫個反應

好～～喜歡❤️❤️❤️

之前去醫院果套偵探衫

有睇，好好笑
相信好快會爆紅

每個星期就係等佢更新
然後cap低曬個女仔做表情包
巧得意！！！

阿囡d反應好可愛

我最鍾意呢幕
好浪漫

動畫化你地心水邊個聲優 應該時間問題
我係呢幾個
黃昏:中村悠一/石川界人
約兒:早見沙織/瀨戶麻沙美
安妮亞:小澤亞李

計劃通個樣

安妮亞啲內心戲仲丐過夜神月同L

勁過*

隔個禮拜一出
下一話23號夜晚就有得睇

留名

睇左好耐 幾好睇
日本好似幾紅下

台灣應該都收得 東立跟住日本出咁濟

好鐘意睇安妮亞食花生嗰樣

呢套真係超正
輕鬆得黎畫風又靚 又好笑
個女啲表情
唔知點解香港唔紅
不過真心好多日本大熱喺香港都變咗冷門野

夜帷 石川由依

係2星期一話

黃昏:松岡
約兒:愛衣
安妮亞:佐倉

最新打網球那一集

覺得太過商業計算

正宗集齊受歡迎元素
結果所有野都幾 expected
同電鋸人呢種邪道剛好相反

睇下邊套會最後贏家

可愛就是正義
lul

呢套野其實係勁在作者既分鏡，好多笑位係冇對白，靠漫畫獨有既留白方式去表達。
如果去到動畫既話會冇咁好笑。

好多年前另一套GS美神又係咁，漫畫好好笑，但一動畫化就變得好普通了

覺得女主角係個女

男主角係隻狗

點會咁樣比
睇完電鋸再睇呢套放鬆下唔好

留白都唔係好獨有啫……

我既獨有意思係 漫畫先做到呢個效果

咁我都同意搞笑漫係幾難動畫化

D-Frag

好似好少vpn連台灣 求教學

我都係早排同人夾左nord咋
其實個app仲有好多漫畫 我見連登有開po嘅化物語同炎炎消防隊都有
但就係得SPY FAMILY先要開vpn

我見到仲有更新喎⋯⋯？

回錯post

31話 夜帷真係好正

阿女先係重點
唔知到最後佢哋會唔會公開身份呢

你地係邊買架 我係book walker Nord vpn 轉極server 都買唔到

藝顏之阿尼亞

Kobo啦
BookWalker點搞都係搞唔掂

灰鳩左 thanks bro 去 kobo 睇吓先

Nord唔得，proton ok

下一話要9月6先有得睇

東立送啲特典都幾靚

出左32啦

打網球呢段認真麻麻
可唔可以快啲完

其實兩話都有啲多 直接濃縮咪算
想睇brier多啲

Nightfall都正嘅
係呢段劇情無咩特別姐

需要阿囡返學

推推post
好好睇，黃昏好好j

有冇人睇？

有 但更新得太慢 呢幾集打網球又冇乜特別 所以冇乜好講

打網球真係麻麻哋 幾時可以返去睇返佢哋一家人係鬧劇搞出嚟嘅溫馨

終於都完咗網球即刻兩夫妻放一放閃

黃昏完全接受左太太既力量

硬死太太一腳都唔死只係腦震盪，不愧係黃昏